[I/A] King’s Raid #129 要課金 今日好課

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【台服連登公會】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Frey
3星卷你唔換Jane
酒館你預返廿日隻英先會到手

翻完工又爆post

如果 jane roi maria frey 咁組好唔好

唔好 非常唔好

reddit有人提議過 試下send email比vespa囉

主dps係roi的話有咩組隊建議

一隊法系輔助配隻物攻DPS

唔好意思, 串錯
如果用Jane無maria會唔會唔夠CC？

配廢老

好感動 岩岩刷到粒靚3屬既法珠
好似搵返當年刷online game 武既感覺
雖然只係t6裝

邊個廢老

想問WB為目標 現有角 THEO 球女 獸人 血法 蛋妹
靜返3個人有咩推薦

唔知中文叫咩 山王

phai lo

菲利普？

For wb1 公會女 毒奶 仲有隻唔知

Yes

公會妹 ODDY

更極端既毒奶都可以唔要

仲要瘋狂刷坦輔助裝,法珠同飾品

Oddy 公會娘 走唔甩

想問下上古裝備d屬性點樣揀

輸出=攻擊、攻速、爆擊、暴傷

攻速 攻擊 Crit Chance Crit DMG 自己揀

咁坦點配好

認同真係會有當年Onling Game刷副本，打怪出裝嘅感覺

單抽 係咪拆得

已經咁齊人
我仲係鳩下鳩下咁

THEO 球女 獸人(/may) 血法 蛋妹 公會女 oddy morrah

魔隊坦黎講 Jane同Sonia同Aselica 應該點樣比較？

MIRURU都拆

UT好嘢嚟喎
就算你玩魔隊都可以等你升完練物隊嗰時用

miruru ut可以留啦

求好友
名: 次元超越

可以，Maria推圖神角咁打龍既話Lewisia Annette 邊隻好

annethe

坦裝無咁死，大約PVE就雙防、攻速、最大血量
PVP就控場免疫、物理格檔、攻速、最大血量
有啲字眼可能台版唔係咁叫，但係咁上下

Aselica 唔知
jane CC少d 坦d 增傷大d 食ut 易拎
sonia 無咁坦 cc多d 食uw 要課／溝

玩左3日既理解

我都想問

無你咁多高星專

唔係我 一隻都冇練

見好多人推ODDY 請問佢既作用係?睇完佢D資料推介有D唔係太明

生命 物魔防％？ 求高手解答

咁坦既RUNES係裝咩比較好 已經唔記得點玩

Luna勁唔勁 中左把uw

打wb1用

Sonia 勁坦喎 輸出後期高架

眼屎嚟講算無咁大粒

識玩一定玩dps jane

無南瓜

冇sonia

Jane唔係坦啲，同埋增傷大啲前提要有UT，3星卷可以換
Sonia冰龍套Max HP、Crit、Crit DMG、Atk SPD，T5衝血量會轉化做魔攻
CC多，PVP唔食專，WB就食
Aselica要召喚練爸/G巴

呢個 要mark低佢 一定好多人問

玩冇耐認唔曬D人 第1個血法? 公會娘下面果隻係? 最尾果兩隻係?

點解要課今日好課

因為今日有儲值活動
聽日有消費活動

我都想問呢個問題

血法
THEO
公會
蜘蛛
ODDY
球盾
蛋
MAY

哦屌
不過無知一問 我課咁多石除左溝女,買人,鳩抽野 點用好

WB2都會用
佢最大作用係招3技同T5暗，全體+攻速+全體技能CD-50%
T5暗係每10秒隨機將4名隊友啲技CD緊嘅時候 CD-1秒

你玩咁耐都唔認得

課嘅最好今日課，玩晒【Ruby Stack Recharge Event!】先
用石就等24號【Ruby Consume Event】
各位課長留意返，兩個活動嚟

Ruby Stack Recharge Event!

[Event Details]
- Period: Sun, 20th May after maintenance – Wed, 23rd May 23:59:59
- Details: You get more gifts based on the rubies you’ve recharged?!

[How to attend the event]
- Recharge rubies, and you will be able to acquire various rewards based on how much rubies
you’ve recharged in total.
- Once you reach the target amount, click [Claim Reward] button to claim the rewards.
- All rewards will be sent to your mailbox.

[Event Rewards]

[Event Notes]
- Only purchased amount of rubies will be counted.
(First Purchase Bonus, Basic Bonus won’t be counted)
: Daily Ruby, Rubies from Packages are not part of the event.
: Ruby Stack Unit: 1,000 / 2,000 / 5,000 / 10,000
- Unique Weapon Ticket: You can acquire all hero Unique Weapons who were released until
17th May 2018. (Except NPC heroes)
- Below is the information about NPC hero items
: Unique Weapon Ticket, Random Unique Weapon Ticket: Not included
: Random Unique Treasure Ticket: Included
- Costume Ticket includes School Costumes (2018).
(Costumes that were released until 19th April)
- Unclaimed rewards cannot be recovered/reclaimed.

Ruby Consume Event

[Event Details]
- Period: Thu, 24th May 00:00 – Wed, 30th May 23:59:59
- Details: Claim various rewards based on how much rubies you’ve spent

[Reward Info]

- Artifact Ticket (Event): You can acquire all artifacts, except World Boss / Event Artifacts.
- Lua’s Unique Weapon Ticket: You can acquire all hero unique weapons.
(Including NPC heroes)
- You can acquire each reward only once.
- Unclaimed rewards cannot be reclaimed/recovered.

即係SONIA一定要打冰龍 定其實後期先換都得

有Skin認唔到掛

roi唔洗-cd

根據上一個post 大家既說話
可以係買skin 同開背包位

無人叫你wb2淨係落Roi架嘛

mitra好似都唔洗

其實做乜都得，但抽嘢之前最好用咗啲落擴背包度，唔係遲下掛機刷龍實唔夠位，你無咁好心機長期刷幾場又清一清包

明解

換邊隻好？只有Epis ut uw 但Epis用兩星卷換抵d?應該要Theo嗎？

咁我係咪應該溝 本身冇乜人講我冇考慮過
溝邊morrah 先定oddy先好呢

我今日刷完一陣都成堆碎片係袋
已經感覺到爆袋既未來

唔該曬巴打 起馬有個方向點玩

另外麻煩想問呢隊為目標 有邊隻必需連UW/UT 先有用?

蛋
其他冇練唔清楚

全部都要uw ut就蛋妹必需 其他唔知

好撚想溝公會娘
到底課金個點數包有一下升幾多

2000石大概7-8千左右啦

咁我係咪應該碎左把野佢

新手想問問 珍 定 瑞卡德勁d 坦黎講@

Random 你好運2500鑽有30000
唔好運得3000

2000鑽先岩

gladi好似好難攞

Ricardo PVP坦嚟

都屌得過呀 1萬已經溝到佢

0課6-7個星期，星期一就RE商店，要農幣就快

咁珍呢

10萬啵兄弟

Gladi大肉棒

全部第二隊嘢，你遇到咩就溝咩，因為活動就嚟雙倍好感

你有ut uw就2星卷換epis
課依張換theo

見好多會都爆曬 我都開個公會先
名: 連登之友
歡迎新手加入

1萬溝到佢條腳毛

屌..記撚錯左

痴線又多一個會

第十個公會

啱啱開局應該乜柒都農唔到
遲d先算

麻煩提供埋game id，巴打係會長?

好想溝佢

係 game id:imgod

下星期問可能已經轉左幾手
賣殻咁

Ok! Theo算坦嗎？ 另外滿緊獸奶 差一隻

Gladi有名你叫肝di
肝完隻英再肝埋佢把uw

*溝緊

依家想肝都冇得肝

我都溝緊 而家差7萬先拎到佢

台伏短線風氣 真係唔出奇

我換到1*uw之後停左手 因為有公會娘 唯一一隻想要既女人

但係V社已經賺唔少

90 萬龍幣
訓身港幣啦

GAU D裝應該配咩屬

唔算，坦用3星劵換Jane
奶用住Frey等獸奶

坦

咁快? 老屎忽巴打?

垃圾廢著黎 邊夠湯爸爸同練爸爸老屎忽

Thank you bada

數字網先誇張
D首抽AC賣成幾舊水一個

每日任務又要拜一拜湯神

爬完文UW/UT 優先度 蛋妹必連UW+UT ODDY好似要連UW

血法好似後期先需要 公會同MAY就有撚排先再考慮 蜘蛛女呢?

我兩隻都遇到呀就係今日 morrah ut morrah 先啦咁我諗

好想快d溝到蛋妹一野谷佢上T5同比uw ut佢 唔知到時wb2會唔會打到更多

大家咁快練後期角

咁快又Oddy 公會娘 gladi
台服真係世界第一

比條衫佢先啦下話

小提問 升5星英雄塔個黑暗面係幾lv

60，好似係

5 星定T5?

4星升5星

啲人一嚟就已經課齊theo sonia
跟住又送隻血法
已經差唔多齊隊

講起gladi果時一波大nerf gladi搞到練巴棄game

課出短炒

Skin只買男人的

湯巴我個ＮＯＸ炒左，等我陣～

請高手指教

4上5係50lv

其實揀定頭4隻都可以開始諗WB隊

點解而家頭幾日已經問緊WB點砌隊
之前日服頭幾日唔係仲問緊卡關應該點做㗎咩

湯巴都走開左？

FREY D裝應該揀咩附屬好

不過練就好似快左d

Pvp卡分了 睇黎要諗諗升隻黎專打pvp

底巴斷左

我只睇身材，冇留意樣

亞服頭幾日仲卡緊quest呀

同dps一樣 atk crit crit dmg atk.spd

有個方向可以跟住做麻 唔洗唔知之後要做咩

大把野你做 日日放完工開game番工做任

我都叫有少少玩亞服經驗雖遲玩但我台伏到而家仲卡緊6-11 HARD 掛機升LV

又彈左
我唔打住啦,等垃圾電腦休息下先

升好一隊80已經有排玩

thx

日伏有無70 BD
ID zwei002

爆box啲紫T1裝點處理?

驚見日伏巴打
話說我刷緊75
一唔一齊

賣啦屌

OK我出黎ー
ID?

有其他類似GAME既經驗又有爬過下文大約知要點做
只係新玩唔知有咩角好用同要咩裝

我想問獸奶+攻擊力係咪唔會d技加多d攻同回多d血
見拆左把武同無拆一樣數值

補好似係計攻擊力

其實點樣invite人

會 補血技都有得crit

你係zenda?

求非theo 隊巴打一齊打60-65龍

你都卡

乜原來咁唔值錢
我以為好稀有

諗緊開唔開多個會好
有冇人入?

T1係 1lv起可用
T2係 21
T3 -- 31
T4 -- 41

如此類推

T1你以後都無機會著到 賣哂佢啦

想問下Reina D技能升級
我見佢有D招嘅第3LV係加暴擊率250
但我用完招2技暴擊率已經100% 係咪可以唔洗升LV3都得

靚屬龍裝同專之外，所有刷主線關會出嘅裝都係垃圾

全部英全部技都會升爆嫁啵

開房＞自己名下friend request＞打名＞Invite

但係我打你id佢話friend does not exist

咁即係洗唔洗升 120本書對前期黎講都幾多下

zwei002

好快有任做就會升得爆

升晒佢

原來錯咗大細階

其實我果隊真係唔勁
岩岩最高都係9X名

之後開始場場有 巨根 tanya 兔奶
入左連輸組

同埋我好易彈

原來關事＠＠

任務送果D已經用哂

有冇台服巴打刷龍呀呀呀呀 卡關呀！

好唔該 等陣食KEY打書升

roi+phillop 之後果兩隻點組
落唔落frey

唔洗咁急呀

如果課金npc角邊個最好? 要幾多鑽?

係咪apps台推得最快既post

25000鑽左右一隻npc英 之前有人計過

毒奶
DPS落多隻mitra?

你課得隻英唔差在課埋佢把武器

你望下隔離FGO

我用nox吾知点解有時都都弾

Mitra得打wb勁

收到

巴打有咩建議

前期有KEY燒唔緊要啦

....

Jane 四屬應該要用啲咩

miruru? 我果時物圖推圖係nyx 毒奶 clause同 p姐
而家p姐同nyx廢到屎 所以我都唔知邊隻岩roi

cc 同 補呢

曇花一現

25000算歐
多數28000

未打到最勁果關燒key好哂
同埋今日skill book係打reina咩

唔怪得之我Block，原來又係表情撚殘體字5P字混合體

roi推圖望似麻麻

又殘體又5p字 死罪

一星期後個post 應該大部分係傾合併公會

好快得番幾個老屎忽狂推

求巴打們解答

sor...用日文打我換番google translate..

Miruru加毒奶/用住frey先好似ok

咁難得有日服巴打
點知

我記得好似有巴打用日文輸入法 唔知係咪佢

咁大家會建議邊個npc

記得之前我屌撚柒佢 佢話過自己用日文輸入法

真係唔知你想要咩 要補定amp定sub-dps

正常慢慢溝就算

好似係佢

一時順手、唔好介意

唔知台伏有冇升T 活動，好驚升完先出

3隻都要
公會女最好我揀
太好j

放心實會

你一日唔升佢一日都唔會出

係囉，硬係凝住

溝公會妹先會好啲一來may姐補師唔趕用，二來公會妹升上去perk可以揀食晒魔物攻

我打得贏HELL 只係要打好耐姐
今日打刺客

咁爆key都ok既

竟然有人用reina

屌那星啲人夠彊出一隻5x 吸60 龍爭bid

我係你即刻走

踢鳩佢

0星專照上

下一個ＳＵＢＳＴＯＲＹ係蜘蛛妹

無viska

打完都係俾３０００石換套衫姐

幾多T 幾多星既裝開始唔好賣?

除左龍裝／專武 其他可以隨便賣

話說今個星期四係咪無更新？要等下星期四？

打完仲要買架

係

要呀，排骨個套都３０００石啦

屌佢老母仲有新英要出

湯巴，我去煮飯，唔打住，
謝謝carry

大波仔

t5 同5星專 邊樣重要d？

dllm出多d送野新活動好課、一味賣d sup9 pack

收到，咁我都等掛LOH

放心，台仔全單照收

t5係basic、有米未課上5星専

V社：半年出一次算係咁啦

有愛最重要

5星專>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>T5
但你升得5星專就唔差在T5埋啦

你覺得邊個難啲

呃完錢個台伏就話知你死

邊度話出新英

佢當更咗架啦，唔下下個星期先更咪算係咁

希望V社出完台伏正経去整下活動

又黎啦ching

唔緊要啦，到時都無人玩

話咁快就彈咗

有人datamine左新英圖o者

其實日本係咪有KR討論區，巴打過去打日文咪唔使轉嚟轉去咁辛苦

invite
可以試下..

好似有人data mining

計返日子係應該上個更新就要出 好似係

有冇非洲卷

再次召喚60 黑龍台服

invited

計日子呢d野一向唔準

點解我諗左去第二d野到

有冇位？我忍夠台仔

日文d攻略垃圾到high high

中X

你咩隊？我諗我地兩個都夠刷 id？

有冇位+1 得60LV既Epis同男坦大奶血鬼可以用

其實準 因為vespa有承諾過 上次日服開冇出新英都有notice

馬爺，我quit 隊先

id？

B1ack9e

jane係咪得個樣
課250石開8格包包無積點？

jane係冇波

開包包聽日先開 聽日有活動

我蠢左
應該尋日就衝PVP

岩岩同台仔打phase 2 死剩Theo ，好似玩無雙咁一個打過版

又黎

留名入 lihkg2
ID: 終天雷

點解？

ROI + ARCH切菜咁切

原本係咁
紅字我又冇留意過

以為係玩家自己計

如果用mk仔做主力
課金買邊隻角配佢？

係架
依家既PVP 係講勤力唔係能力

依粒野又有冇用

非常有用

我想問, 每日玩40分鐘果個活動
係咪開住就得? 定係要打關卡?
同埋草滿10日果個獎係咩黎?

我諗係神器最有用之一

要打關 自選uw卷

打關? 淨係可以打劇情果D?

聽日去日本, 都唔知點算 呢隻GAME用多唔多流量架

應該乜春都得

你打算漫遊？

總知你入左去打 入邊既時間停夠40分鐘就得我諗

我幫你去日本 你留係香港打果40mins咪得

係 乜春都得

買左張日本卡過去用呀嘛, 唔知夠唔夠....

放心，好多酒店有wifi

Lihkg麵包舖。岩岩升左lv 有多3個位

請教下Crow既裝應該要咩屬性好
上網搵好似唔多見人講呢隻

唔要attack speed
要atk crit crit dam 同pen

啱啱申請左 ID name：Canclol

有d唔得嫁
睇公告啦

岩岩退左公會要等24HRS 可唔可以留個位?
GAME ID: FucyW

我想問60 -69 lv 龍有咩分別
多d裝跌定點

加左

但係我住民宿...而且WIFI多數都好慢

高lv會多D龍COIN 同易D出高星裝(好似係)

拎佢個pocket wifi出街用

上次試過用唔到..

巴打我地公會2lv左未

200蚊一張4g 卡都無所謂啦用一個星期內都

OKOK~

差幾千分

有冇搞錯

selene其實用火龍會唔會好過黑龍?

咪係 我想kick人

乜唔係有三個位, 咁快full 入唔番
Id: 終天雷

想課金 但又怕日服無人玩

馬大好似到我彈左

亞服有無巴打BD?

台服啦

無時間玩兩個服

巴打等陣。今晚8點會清人

咩驚都可以咁非

咁仲打唔打

唔見你

sure

加左
MCIC66

台服60 黑龍仲有個位
有冇巴打要黎

有咩要求

唔知2星期之後台仗成1X個公會會仲有幾多個生存到長期有人

樣靚身材正

唔好搶bid就得

10->5->1

有無咁快又1個post

掛龍 掛LOH 前期掛6圖升LV 6-8/1-8 HELL 之類?

新手玩左兩日
而家用緊5星lewisia 4星epis 3星frey 3星男主
咁樣可以打到幾遠？
同有把aselica專武搞到好想玩佢 3星卷有冇得揀？

兩日都仲未5星曬？ 有冇跟住quest 做？

Clause換走男主
冇得揀，鍾意就玩啦，最緊要有愛

留名入公會LIHKG

叫thomas

新手3星/5星卷係咪無得揀毒奶

無

ok唯有等酒館

上面兩位巴打仲玩唔玩

一睇就知冇課角 你首先跟住任務做拎料升星先

呢家咁多體你唔上1日已經知棄GAME 除非係公會頻講明有事

都係新手
建議先返MAP1 打完全圖Normal拎男坦換走男主
之後3星卷個人認為你可以考慮Jane/Maria 幫助推圖會更好

183體連活動都打唔到

有無公會收人
LV10

申左
ID:SingXI

歡迎加入

琴日黎問左巴打要買咩英先
巴打推飛刀...諗住等到今晚出紅寶石消費活動就買
但係又抽到DPS既專裝..想再確定一下係咪仲買飛刀

而家DPS既裝有
飛刀(UW)、娘泡(UW)、樹法(UT)、鬼手(UT)

如果要考慮埋非DPS既有
女盾(UW)、天使盾(UT)

而家確定既團隊成員只有一個獸奶(有UT)
其餘都係新手英，另加一隻公廁五星血法

二星卷已用，而家想問應該買邊隻英?
UT係咪>>UW?
想消費7000石，如果買左隻6000既隻，剩低既點用最好?
唔該咁多位巴打先

加左
Lynn33

尋夢巴我卡左物品到出唔返黎 如果你仲打我RE GAME你再邀
B1ack9e

Theo如果要做法隊dps専武最少要幾多

3*

好彩冇升男主4星
有成3000體力係唔係正常?

暫時用緊圖1果隊,可Solo 50火龍
ID: 呀泉
求公會收留

你應該定左一隻dps 物／魔先
然後跟住 DPS 坦 SUP 奶 黎切

BTW UT>UW 好似只適用於首抽？因為會送ut卷可以揀？
每隻英食ut 定食uw 都會唔同 都有英係兩樣都唔食 好似係

2日計 係 因為佢一路送體 再加上日日清500體會送返你1500體

睇你咩叫正常
我已經燒緊體力水

批左了

唔洗諗咁多 比起衝一隻UW 首先都係拎曬主力全部UW先再考慮升星好D

咁又要儲2個月

前期玩得痴線追進度既人的確係要燒水 用D紅石開花花石48粒鐘果D

想問問娘炮(UW)係邊隻Fluss?
其實UT>UW係要睇英，唔係隻隻英都係
同埋有啲英係UW+UT同樣重要，好似Annette咁
樹法依家唔建議升，等Buff
Fluss就PVP英
飛刀同鬼手就睇你邊隻有愛，我自己雖然有練鬼手，但我就係用過鬼手，打PVP幾乎贏唔到飛刀
同埋無必要一次練兩隻刺，你真係想練嘅等你第一隊80咗先，第二隊起都未遲

剩低1000一係洗屬一係擴背包，因為開始刷龍嘅話80個位你刷一陣就無位

膽：飛刀/鬼手、獸奶
咁坦揀一、SUP揀一

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Theo(課英/課英+專、高星專做到埋DPS)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)

燒左幾10支

係咪打火龍同冰龍就得
其他龍唔洗打

打黑龍，其他龍唔駛打

亞服入會form填錯左，我而家係未申請
邊個會有位比我入，我再申請

宜加先醒起琴日好似無拎任務果d體 蝕左添

好 唔該

巴打玩亞服定台服

入G會，缺戰力

我打算Sonia Epis Theo Annette Frey Veronica Oddy 獣人
frey 獣人唔打算比UW
oddy食唔食UW?

天使坦

正確D講60LV前咩龍都唔駛打
反正D裝一陣就換
60級後先打龍

酋長強勢回歸亞服

ODDY要UW

新手岩岩加入
十抽+2500石抽到男炮同貓弓專武

想問呢兩隻好唔好用？兩隻都要買無得換
岩岩打到1-9買左個禮包

爬完文都唔知光法定希歐好

依家主力大部份都60lv
係咪刷晒每人一套t6龍裝先
第7章唔夠打
任務送個套t6龍裝揀左火龍

非洲部落首領強勢回歸

唔好怕 我都係theo 4 火龍
只要相信自己 無野做唔到架！

兩隻都唔啱新手推圖用，你第練第二隊先慢慢溝佢返嚟

課金卷THEO>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

每人一套+20 T6黑龍會幫你推得順D
屬性就隨便，因為你71LV又要換過哂套T7裝
如果有T6公廁4屬裝可以留，遲下升做T7

theo冇比人nerf過咩

放心T6換T7，T7換公會套，成個過程慢長又痛苦
利申：2XX日仲換緊

但其實到t7 裝都有一段時間既

Nerf到Buff咁

亞服廢薯見台服開左咁熱鬧留名一下

唔該哂巴打先..答到超詳細
即係鬼手/飛刀>>FLUSS
另外想問你點解推果兩隻坦?
Aselica同Demia唔值得考慮?
另外見到你放飛刀落SUP位...佢唔係DPS黎架咩

巴打好生面口

係
之前都係睇post唔覆

申請左，有冇briefing比我pick up返
隻3星專光法係唔係可以照用住先？定係可以考慮練過隻dps。今日碌個post時睄到光法後期好似一般

完全無見過你

3星專光法輸1星專血法 (好似係

玩左2個月先知有連登post
掛緊loh冇野做
話說湯巴我成日係PVP撞到你

巴打一定好勁 pvp撞到湯巴

其實係，Fluss淨係可以用嚟打PVP，而鬼手/飛刀又可以推圖又可以用嚟打PVP，都幾唔公平
魔隊坦嚟講佢哋兩隻係用到尾，加上自己有用+有愛
Aselica我無練，雖然有愛但無咁多資源升隻唔算突出嘅坦
Demia我有練，但只係用嚟打PVP，推圖我真係唔知佢表現點，加上WB一定唔會落，因為無魔攻增傷
佢係SUP係DPS取決於你把專嘅星數，0星你都可以做DPS嘅
但後期打WB係Lewisia面前邊個敢叫自己做DPS
正如打WB2 邊個敢起Mitra叫自己做DPS一樣
我講嘅嘢可能後期咗，反正你自己有愛練咗就實無死

我都未見過湯丸

星期二夾硬都上到master 既
星期一就不了
成街都係怪獸

巴打咩ID
成日係PVP虐待我

你係Challenge望落嚟緊係未見過

我諗我好快連星期二都上唔到

IGN: garei
冇啦, 成副身家得4星排骨

係咪上到去個咁上下ranking,唔再打都唔無跌rank同日日照收個個ranking既野?

磁能線

Theo起手
2星3星卷應該點揀

每個星期都會Reset

係，M1到咗唔跌就OK
但M2要KEEP 5%內
M3要KEEP 2%內咁

日伏BD有無人

膽：Theo
另外三隻就坦揀一，SUP/DPS揀一、奶揀一
坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

一次都未上過

全部角都有得溝？
睇巴哈見佢話一定要用鑽買
搞到我心大心細想課番隻貓弓番黎先
有得溝就慢慢溝

排骨專切坦隊

貓弓有得溝，男炮未有

你唔打啫，你打實上到

有時切唔到
有d真係坦到打唔郁

你幫我打

原來我又彈咗

roi 真係幾正 carry我全隊

想問下果啲WB、GR、龍通常係幾lv先會開始打

湯巴點解demia唔升T5
冇t5真心差好遠

help...點解打極隻公會王 馬彼耶爾 打極都打唔中佢?

roi做主力物攻隊係咪換米露露

Wb 有一隻英60lv就有 GR有公會有人開就有得打

可以

同你練，好想畀5星Tanya插

我換左獸人 之後係唔係都係優先換米露露?

佢有個hit盾
打夠唔知幾多下就解
之後就打得入

射LIN 起手
2星揀左膠 3星5星揀乜

廢J無料
之前一嘢谷晒公會娘MayOddy鬼手上T5

獸人唔係魔攻既咩

其實個人物點先為之T5?

奶無所謂

台版係咪叫覺醒5

5星之後無得升星 會變左突破 突1次就t1 2次就t2

T3 S1 有M.AMP
當然唔代表佢唔可以係物攻隊出現
只係係魔隊發揮會更好咁解

我想問下ROI隊 洗唔洗把第一張圖送個隻2星盾上5星?

我想知嘅係通常要一隊人幾多lv先開始打到
因為琴日試左場GR發現入去係比人秒殺，想有返個基本概念幾時開始掂哩啲

我仲整緊隊PVP隊
宜家永遠都係夾硬打上去
成日比retardo,tanya,maria個d cancer清場

亞服有冇bd

retardo

物攻隊仲有乜輔助角需要
溝波坦好似都OK???

要LOH，BD不鳥

8隻80lv t7龍裝 而家入去拎箱算啦

一早掛完

想問下點解T3火龍武數值勁過T10專武咁多?
首抽中蛋妹、冰法專武
諗住6000石換球盾
2星自選已換薩滿
聽日3星自選諗住換蛋妹
冰法就溝緊
巴打點睇?

俾cass收皮 不了

唔該

獸人係咪都要有一隻 招3技太勁

我冇叫錯呀
開場s3仲快過我隻maria清buff stun全team真心好灰

你鐘意naila定miruru

T10專武要升上去 你隻人幾多LV專武最高就幾多LV 最高=80

WB黎講係既

我知

玩好而家呢隊4隻先 wb呢d前期真係拎箱算

MARIA 都變左CANCER ?

3星自選冇蛋妹 要5星先有
冰法個人認為新手冇咩用住

把T10專武都要強化喎
冰法PVP用，推圖又唔係DPS
定你用吸血鬼?

邊隻naila

冷門角
PVP 冰人好似幾好

3星卷鳥人戰

拎箱係指入去送死? 每日都要?

Naila要3*卷先有得換

咪係 一個沉默就收皮

你個隊冇rephy就會覺得無比cancer架啦

算啦,換左miruru了,都幾Q

係 每日有兩個 星期六有4個 好運可以開到random uw卷

唔理你打幾多傷
完場都有POINT 同箱
新手唔洗諗衝排名啦

請問幾時有3星卷? ROI隊可以用鳥人?

2018年都仲未開過

使用率高就係cancer架啦

玩左咁耐都未開過

【King's Raid】新手常見問題

新手15天登入禮物

重點項目:

第3日：隨機專武卷

第4日：新手3星英雄卷

第11日：新手5星英雄卷

第15日：自選專武卷

仲有冇人打

咁6000石應該買蛋妹定球盾先好

球盾啦 蛋妹有得用卷揀 不過球盾都可以溝

鈴巴我洗唔洗課少少幫下個會

蛋可以用5星卷換
係買就買Sonia吧

打黑龍 點解我見到人地隻血法係HPS果到補到好多血 成萬HPS
我果隻得100幾 係咪我做錯咩野

佢有Lifesteal

血法打人回血都計

個小遊戲又係，開到依家都未轉過ruw/rut

重玩亞服,有冇巴打好心幫手做個體檢
IGN:TWY

死線巴一唔一齊打龍

仲有未計可能人地件裝有插回血石

我除左錢同心心乜都見唔到

之前棄都唔講聲

中過10uw碎，轉夠100次就有把自選專

中過一次uw碎 無憾了

中過UW UT碎各一次

即係我果隻得100HPS 其實係正常
因為我理解應該係4技扣既10%血先回, 而4技又要計防既, 所以打高防野吸得好少?

＋1

原來仲有呢d野
真係見都未見過
宜家都係入去轉未等佢轉完就出返泥冇眼睇

收到
咁龍係咪都唔使咁急打住，我見依家剩係打到35lv

下次小心啲 如果唔係又要比人屌死

有無日服70/75 bd

唔洗急啦 遲d打龍打到你想嘔

冇留意 sry

有冇巴打有唔要既光法首抽號
刷左幾日都出唔到

１００次我都想

Invite
ID: Zwei002

屌俾人踢左出會...咩料

快啲玩10日換佢把專好過啦

發生咩事咁多受害者

Send左

開WB箱中左200碎

連登有愛都係昆9人

又邊個會 今次係衰活躍到,定係冇點名

邊個公會呀

與其話急，不如話見到好多野可以打有啲亂 哩類game最驚前期miss左唔知啲咩野
唔該晒先

話左有好野

ruw話嚟就嚟

亞服有冇人bd

仲差400碎就夠一張

巴打個泳装大波係scarlet?

你只係打到35lv因為你要打到去果個lv先可以開果個l果個場
Eg你打贏35可以打36龍
但係入人場贏左一次就可以開高lv場

又黎召集台服巴打打龍刷裝了

原來要1lv 1lv開上去?
咁我繼續推埋啲主線，哩啲遲啲先算

血法

果個乜撚麵包會
岩岩課完金就俾人踢走左, 痴撚線

你入其他人場eg 60lv 你贏左就可以開61lv/以下場

咁撚仆街

有冇巴打想刷龍呢～～
最好物理隊 可以刷到65

Btw 台服都開左唔知M巴幾時回歸

咁撚慘，你有冇係度留言先？可能佢以為你唔係巴打，不過放心頭一星期GR 抓痕姐，第一隻都打唔死

打算開個新公會
有冇人有興趣

成年前啦WO,大佬 仲記得既

又黎
十一個公會

好似次次都係哩個公會踢人

原來咁簡單
唔該晒解答我咁多問題

係咪比人ban 左果位元老？

屌你啦,我夠係麵包會,又唔見我比人踢,人地上次講到名,邊個唔留言同邊個2日活躍唔夠就會踢

都未一週年

睇下多唔多人再開

其實有咁多公會，
我係咪應該唔升公會等級
推高左個攻擊up先

又掛左2個鐘loh
介面改左勝率低左

你係咪quote 錯左

下星期可以合併成1個

開掛話自己冇開個個MA,我記得之前玩美服個時聽過

留左言同玩左1日就俾人踢左lo sor

冇,[果個乜撚麵包會,岩岩課完金就俾人踢走左, 痴撚線]

屌佢咪屌佢囉,都ON99

M巴永遠在我心 玩kings raid一定要識m巴

兩三個啦，睇下日服，N 會轉左幾轉手姐，未執架

收多啲人咪多啲點升其他野囉

N會升左LV2 而家有5個位
希望搵D有心長玩既巴打入 有意引用回覆留ID + GAME內申請

仆到落返白金

好正

會長話事

我睇TG都見到佢地話踢緊活躍度唔夠既巴打

由白金1升到白金3

有無位呀你地 同我呢個廢薯打得唔得

果陣啱啱買ps4，諗住hea玩

點知太迷mhw其他game都棄曬

你叫粉巴加你

就黎一千敗

仲係diamond
不過由3跌到2
咁樣搞好快跌落plat

美屍巴夠人未

求真係有心巴打入唔該 我怕冇人on 會死一個會

真係痴撚線
玩得一日想有幾多活躍度呀,,

打埋呢場加

冇人打

呢個真 低過1000 既就無得講啦

我地限緊300呀

唔係想潑巴打冷水，但預返日日都有人走

有tg咁開心

i mean 到9點都打唔到1000 既都無咩好講
更加唔好講300

過撚左啦屌佢

彈左game

唔緊 一陣開75加翻小弟

如果真係咁又差啲喎

開服第一日已經限體，幾時一個禮拜20k體

我唔係expect人人都好似我咁煲 但係都唔好太少人 到時冇buff 冇王就好冇癮架嘛

點解好似唔覺有經驗HOT TIME

7日後我再問黎問有無公會收

克勞斯 T5裝 有得選3樣屬性 選咩好?生命物防魔防?

ID叫咩,我幫你擺上TG群,睇下咩問題

你岩岩拎定係你已經有裝俾dps？

自己去任務度拎

今日課，聽日洗
有活動

有心玩有未有會既一齊入黎玩啦！！！

咁洗唔洗食7日卷4倍經升爆4隻80LV

瘋巴隻jane可以solo bd 75

YES 比左ROI 3樣選左攻暴擊暴傷 仲有4件想比盾

遲左一日開表示覺得自己on9左

墨演
不過唔撚駛啦,,d咁撚仆街既公會我唔會再入

魔隊點打第5章........

留返俾其他巴打答～ 幫你推下

巴打冷靜！！ 打機姐！ 入過第個囉～唔好炆！

咩隊？

我都係咁諗

依到推POST快到咩咁,冇計啦,公會自己係要開個群組先容易傾到公會野,唔通我地踢緊2日活躍度都唔過既人又要上黎搵人咩

好彩姐

THEO CLAUSE 血法 獸

可以搵人幫手

我今個星期都唔敢限住
過多個禮拜睇下有幾多人淨先

過唔到劇情

首先 你隻theo / clause 要夠頂住前面
然後 就掛機等隻獸奶電電電電爆後面枝旗 咁就可以過了

clause 邊3樣屬性好

過火喎，比你隊野張圖上黎過目下

講左每日300活躍度。比多左一日你都唔夠 我先踢

台服咁多公會但係無人刷龍 有冇搞錯！

好似一日就入得

係時候勸誘台服巴打過檔亞服

亞服果d會不嬲都係咁

你話你活躍度過就過啦，你鍾意啦

一開始係掛主線升lv
咁早刷無咩用 d幣又少

開ser先第3日點解你地可以玩得咁快，痴撚線

一日冇貢獻咪又係畀人踢
之後無限loop
佢七日唔計嘛

因為卡關 唯有刷裝掛經關升lv

佢7點半個時提你，你同我講過撚左

睇黎世界大戰一觸即發

7日之後先打到公會王姐 唔會冇貢獻既

1日可以再入公會
7日可以再打公會boss

7日先入得新公會唔洗玩啦

乖乖地升級
聽晚同你試70龍

我係麵包舖。一日300活躍度都唔係好過份 講左兩日都唔夠我先踢

豹巴Z巴 我出一出街先 有咩東瓜豆腐可以踢撚左我

好 求carry

口同鼻拗 以後cap圖先踢啦

最好果啲自選裝係咪應該比晒DPS同sub dps先

有沒人知 新手求答 等物格檔好?

紅石活動1000石送個張時裝卷有無用
值唔值得課1000石拎

我廢薯黎 carry 就稱唔上

講真我入果時都見到冇300就踢
其實返工唔理佢掛兩掛都有300既
巴打可能要去搵返啲休閒公會姐 唔洗咁嬲

其實每日結算貢獻都要mon得幾實

用weekly計好d

我依家成日都唔敢收啲友情點數，成日收完就有任叫我交換

有時唔得閒起上嚟真係GAME都開唔到

有圖有真相。今日提左三次

第六章開始卡關 應該要點做

問下巴打們
Jane 四屬應該揀咩

最後一次有冇巴打台服刷60lv龍燒體 冇我就死返去掛機刷經鳥

weekly計要記得邊個幾時入會，但係滿人之後就一定係weekly計。
驚你地無知講埋，貢獻每星期五凌晨結算

踢人真係幾慘 有時忙起上黎無打活躍都唔得
個個唔洗返工咩

唔係話幫佢
但係咁叫圖
同whatsapp看圖作文有咩分別
有冇CAP 0體圖

真 洗唔洗日日計咁誇張

3件事
1. 有冇跟quest 去
2. lv
3. 裝
4. 資源優先dps

升裝、啪水比DPS 坦、掛6-5 hard一陣、清contest、升T

Hi bro 啱啱申請入會

yo！！！！ 歡迎 你隻dps 幾lv ！

好 唔該哂

有時放左工 無咩精神
攰到game都唔想開
玩game玩到好似返工咁就無謂啦

馬仔有冇搵得返介紹邊幾關exp多
我搵唔到

唔夠既係應該要同人講聲啦下話 我諗講完佢點寬限你多1-2日既

HI 巴打 請問你GAME ID係咩

再來 B1ack9e 有巴打Carry輕鬆訓

想問下同詛咒既紅寶石瓶有咩用

大家都有自己既立場姐 大家期望既野唔同
講返句唔好意思咪算～

no offense 人地7:23入會 8點就要人用300體 好嚴格

你唔得閒講一講實冇問題。但搵你都搵唔到點幫你

唔帶你啦唔加我好友

美屍巴

大家點睇我為咗MINI GAME忍痛溝地精

佢琴日晏就已經入左

咁快就有罵戰

睇錯左sor

好彩台伏仲未入公會
開服3日已經咁嚴謹

你爆左

我開局係60光法 係咪之後用jane？ 仲有兩隻推介d 咩 謝謝

光法我唔想放棄

睇張圖唔係維維先係新入會咩

乜而家玩台伏入公會咁chur
仲chur過BD嗰邊

點解把T10公廁專仲低攻過T3紫裝 係咪正常架

因為你未升到同人一樣高lv 好似係

其實每日300活躍。你玩30分鐘都有

要升+值

係台服開咗個新公會,叫 賭郎俱樂部

悠閒公會黎，keep住玩同得閒吹下水幫下人打龍就ok ，唔想chur game嘅巴打可以係度留個名申請

巴打你一定係商業奇才

天使坦好靚 但實用性...

咁又係 1體1活躍 用500體拎1500體個陣都達標

想問下同詛咒既紅寶石燒瓶有咩用

幫幫手

有陣時淨係開驚溝英跟住就熄返

但公廁專係咪冇乜用? 唔知升唔升佢好

應該好過同lv 乜都冇既裝 好似係

屌搞到唔係好想入
諗住輕鬆禁下電話消磨時間
點知要辛苦過考試

平時星期六日先一次過清體
岩岩日服開都係咁 好彩無比S巴踢

Lm坐完監入

將你用既體灌落去
灌滿可以換寶石
但係裝左冇經攞同好大機會Stun自己

原來係你 多謝巴打帶我打龍 天使好靚

見樓上個會好似會chur，而我都明有時有野做起上黎會連game都唔想開，所以先開個新會俾大家吹下水，唔駛打機都好似翻工咁姐

game id:火腿通

公廁專最大優勢係可以插3粒石

膽：光法 好似係

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

申咗
叫Knnochi

打機仲辛撚苦過返工
好彩我課撚金, 預備去媾公會女, 廢撚睇係個麵包會度乞求人留係度

成隊40咋，得唔得？

5-21 點過 咁難打

謝謝

比d提議巴打 公會weekly計活躍好d 唔係個個放工番屋企都有心機做哂任務消500體

我想講 帶你入黎打定t6 龍裝有冇興趣炸 太低lv就廢事叫你啦你都未咁快用到

收咗

多謝湯爸 通常都係坦 奶 dps sup

而家唔chur啲
遲啲啲人棄哂驚就冇得你chur

裝住佢隻人用體力佢就會儲起
儲滿就會變紅寶石燒瓶
用左佢就有石

你想打都可以入黎訓

你咁講完人地會嫌你阻佢進度

Sales team 卒數咁

想知有咩唔明

然後我係日服開左個盟，有大佬照，開服果陣人地一日就有我10倍貢獻

頭幾日就Chur到咁
長命驚玩咁快好快棄

轉左台伏N會

分分鐘就係佢

我玩咗一日就40, 應該好快上到

留id 宜加邀你！

其實台服咁多個會
係咪都FULL到人?

唔知，我係第一個會 LIHKG，入面其實有幾多個係喝度巴打都係迷

唔係
無開驚 得閒先幫你睇

一開始唔係好多位到時睇下佢地合唔合拼啦

果時刷到接近完第一日先知開始 唉 到最後都係刷唔到 早知唔刷 哈哈

公會會長召喚 btw 我邀左你入黎打龍 快d接

想問下巴打對隻天使有咩感想
見佢咁靚想入手

其實而家日伏冇新血
都真係已經N會已死

亞服隻分身而家
魔隊 Epis(UW) Maria 蛋妹 Jane(岩岩溝完)
物隊 Roi(UW+UT) Priscilla
通用 Clause Frey Gau

酒館有Rephy / Sonia 唔知溝唔溝好定等其他

好似冇咩目標兩頭唔到岸咁

話時話我想問下好似哩幾日哩種課石送野嘅活動多唔多
我見今次1000石有張時裝券都幾抵，可能以後有哩類活動就課少少賺下獎勵

可唔可以畀埋會長Game ID，咁巴打另一個會係轉咗會長定點?

有台服玩台服其實都幾合理既

唔等你啦 踢街人踢到腳軟

我屌課剩3000 比apple lock 左payment

落7仔買

岩岩上WIKI查完 8000體有排儲

日伏真孤兒

光法定位係dps?

5-21 真係沒可能過到 點玩

你咩隊？

打緊主線，加好友先

咩隊咩裝

就咁點入去都有說明

試下唔好AUTO 用男坦手動CUT王技

卡左半日

我唔識開TG GROUP

你隊野幾LV 再望望隻怪幾LV

都係果句 咩隊咩裝先

佢應該潛左水

CHAT>禁右上角>new groups

ok ar gameID:抽乾戰士pool

我冇入過其他公會,呢個新會黎，主要俾而家仲未有公會嘅巴打入黎玩，悠閒公會黎

但都係得現實CONTACT既人 點樣ADD其他巴打

大佬們都去哂S巴個會

其實有好多人已經受害, 好心你地啦

我記得會有GROUP LINK,但前題你要開左GROUP先

直接打tag

住係東京, 攪唔掂 轉CARD試下
屌你APPLE正垃圾

第一隻主坦一定唔會係佢
如果考慮坦既人選的話 Aselica有啲尷尬 周身刀無張利 我唔會話廢 只會話無top tier
因為論增傷論cc既話太多坦比佢好
我反而覺得唔好當佢係坦既人選 你當佢係sup個觀感會fit哂
利申:廢薯養生玩家

過左了 唔比佢照怪先過到
佢班怪打唔死

#777

其實得你 可唔可以講下點解叫左你兩日都唔應 你唔得閒講一講有幾難

其實初初限2日上線咪算 慢慢收緊1日之後300體 話曬巴打自己人何必呢

如果你開個會係想衝既 應該招人講到明條件大家雙方同意開開心心咪算

你過撚左再講啦

受害者?限分好唔好我唔知,但人地同你講左會限分,會踢人就咪撚拎個[受害者]黎打飛機啦柒頭

開服開左幾耐呀,300都冇 你係冇玩炸下話,但你有係公會CHAT到出聲架WO

屌 點解我句野仲係度 冇人改

你覺得我講錯你地咩

我講公會頻同公告都講左

出完街原來有花生食
btw 大家都係巴打 和和氣氣玩得開心啲咪算

咁有好多人入左會齋沖冇理過會頻既 包括我

開ser先果3日就咁快有野嘈

你覺得你可信咩

限分就會長既事,我理唔到咁多,但係你呃9咁多位巴打搞到個個都誤會曬就你既事

依家屌你咪屌你,好多人?有幾多呀,睇過

算啦 都過左去 完左件事 大家開心玩

而家d會長真係好惡

打架打架

推POST推POST

成班小學雞咁, 轉過頭又cap圖又盛
不過點都好, 少少野就睇到你個會笠笠亂

其實我係老屎忽會會員仔一名 想問下邊個係同會同會長係邊個

最搞笑係佢有係公會到講野

給我往死裡打

我係會長

你覺得高要求既話,我都唔會屌你,你想休閒D咪去其他會囉

但係你依家話你過撚左WO

你乜會先得架

臨開工前睇過過300
巴打高抬貴手

申左 id 棋王

靠個公會頻黎對話就死得
因為係得唔到上線之前講既野

認下連登名先 會長大人你好

你地唔知啦
KR個對話系統
係世界第一垃圾

其實一開始公會都係攞貢獻升公會lvl，除左冇得打gr攞公會幣其實冇咩蝕底。唔鐘意依個公會既做法咪走lor，跳公會跳到人地拆公會有幾咁閑吖

就算上線都會有機會睇唔到對方講嘢

十鳩幾個會 百花齊放

一出一入，D字就會好似粉筆字咁無哂

Dream 巴可唔可以SET一SET TG 個PRIVACY等我開GP ADD你

俾埋ig都無人理

咁都有得嘈

應該要打機打到返工咁
要拍卡寫幾時on過做過咩用多幾多動
咁就最公平啦係咪先

但我相信佢會得到之後既野

Zwei巴打 我都唔刷住
清埋d任先 下次再打

唔好咁啦

計我話自己開個公會得自己一個咪唔使嘈

開左WB箱有500碎 合到張專武券 但唔知開咩好
用緊光法 有一星專武 另外有Lorraine同Maria專武
旅館溝緊兔奶 我打算遲D三星券換jane 五星就要Maria
我張兩星券就換左Lorraine嚟玩下
咁我張專武券換咩好？jane/兔奶需唔需要專武?
同埋想知jane/sonia兩隻應該點抉擇 如果sonia抵玩嘅可能會紅石買 開頭送果2500石都未用
btw我見攻略話光法後期輸出較低？咁到時應該搵咩角換？
唔該晒各位

我同fd 三個人拆左一個會 我退第一個會之後佢地hard raid一隻都打唔贏要開番normal

你地唔知啦
KR個對話系統
係世界第一垃圾
就算上線都會有機會睇唔到對方講嘢

你問下湯丸叫過我幾多次

想問問新手巴絲仲有無啲咩問題係唔明，而依度又無講

【King's Raid】新手常見問題

算啦 唔踢都踢左 咪完左件事

一人一個公會

聽日自選artifact有無巴打可以比下意見
我暫時得golden mask of ancient king，burning brazier of elf同埋其他爛鬼面具
追post貌似懷錶唔錯?
求意見 唔該

再嘈叫m巴番黎呀拿

有
冇影到全女女SKIN底底合輯

等陣又會針我話錯佢地ga la

垃圾V社整個留言版都唔識

咁公告有,公會頻有,佢如果都睇唔到既話,我就冇辦法啦

做乜係咁鞭屍

過左300都比人踢

講下點升lv,組隊方向？

ig

我一定係最好既會長，幫你地搵埋大佬carry 不過入我會既都棄曬

扮蟹扮狗你就叻

M巴D朋友

其實係我

會長大人你好

中手既話唔係幾睇得明PERK果到有D亂

地牢魔免我屌
我成隊都魔攻
放左係度好耐

我冇set privacy 應該加多架喎

Jane後期先都唔遲，兔奶就PVP需要

點抉擇在於你想玩邊隻
而兩隻坦後期WB都可以同時落，所以無衝突，在於你鍾意邊隻
你唔想練Jane就買Sonia，你想練Jane就可以等溝Sonia，因為過幾日雙倍好感，好快溝完隻兔奶
光法後期因為打WB係單體王，光法玩AOE咁輸出低好正常
到時先算，因為就出新三英

換隻男主入去打普通

KR個對話系統真係世界級垃圾，無ON又睇唔到，ON返又睇唔到，又成鬼日食晒啲字

推一推

點解用夜神連唔到線打龍

我仲未棄

你叫到我畀個奬你又點話

湯巴 Jane 應該要用邊四屬？

食緊西瓜一陣CAP

課金首儲送果啲石係咪唔計落活動
句野係咁寫 但下面月石1 2 果度又冇寫埋

加個fd先bro

巴打個會full左未
比人踢撚左

你DPS係咩?

送果d唔計

Full啦
不過就夠分升LV3

然後我都唔知你ign係咩同有冇入fb同discord

唔會計首次買雙倍BONUS
即係買10000送10000嗰個
只會計10000

任務去到要突破一隻英..那有料
無限之石又要等兩日

請問首抽淨係得THEO寶物開唔開得?

咁我等下啦
橫掂比人罰緊

如果遲啲有埋公會戰咪日日都世界大戰

Fb有入但少on discord就無

thanks

有冇符石推薦,姐係DPS/坦/補大概應該用邊款

升LV依度有，係咪唔足夠

組隊方向我唔敢寫，驚就咁睇會中伏，問好啲

你想趕進度可以用紅石直接拎 利申我係咁做

佢去左日本整蛋糕呀

鈴巴我課唔課好
個會有無需要我課

想問下湯巴 坦用冰龍 4屬除左速係咪要刷血 物防 魔防?
另外SUP同`奶要邊4屬?

推龍女

唔好踢我

250石即拎

得 我就係成功既例子

加返fd先bro

即係邊度

麻甩君子？加左你啦
[url]無就你加我Dreema[/url]

咁你ign係咩

仲有個半鐘

明明我仲係度

Jane既黑龍裝要用咩屬？？

用錯指令on99 哈哈
btw 奈拉係邊隻？ 搵左好耐都搵唔...

幫你轉返

雀仔

方向我諗可以講少少物攻/魔攻角, 同埋基本結構 (坦/dps/cc/奶) 咁

一陣寫

見佢突破T5 點曬技能 但係左邊有建議方向點法 但係睇返張圖有D亂

YouSuck08

好衰

巴打們 求意見

mirianne同theo
thanks湯巴

off tank好似係atk atk speed hp crit
利申唔識

諗緊好唔好拆4件唔要既uw 加200碎換自選

我想問其實一開始都係升公會LV先
升到幾多先會升其他

成功人士 ，咁我之後應該要有咩方向，我而家仲有2500唔用

Request sent

加左啦！

拆UW 250碎
UT先200碎

咁留住先，唔使急住用，前期神器影響不大

快d黎要趕住用曬d體

jane要有lifesteal
用過你就知

用緊坦裝jane完全唔知

又有得訓

咁既話 應該用咩屬好？

湯爸 好唔好拆鳥人 priscilla clause 專寶換自選好 拆4舊換又好似好傻仔咁 唉

我已經課左

死囉，我完全唔知巴打你講緊邊個位
可唔可以講清楚少少

有需要既話我可以課黎幫你地打下公會王
無我就而家去訓

想問下冇左公會個影響大唔大

atk
atk spd
crit
lifesteal
好似係

lifesteal係咪一條就夠?

又好似唔洗crit
等高手笞

想問下唔同角色之間自選屬性有無咩分別，定無論DPS定tank全部清一色atk atk spd crit哩啲

屌 apple真係弱撚智, 用埋日本ACCOUNT 比埋YEN都仲爭1000石果pack..屌你老母

乜野叫Loh??

部份角可以咁做
有啲人PVP向，DPS同坦都會入CC抗性

暫時都唔駛住既
頭兩個禮拜我諗應該都過唔到

Tank睇英
Dps atk atkspd cri cridmg

求高手解答

咁最好做法係咪揀之前都係上黎問下意見先

點解唔落7仔買？ 定係日本apple ?

我諗住係課就課夠28000

留名等入會

好

我住係東京呀巴打...試下用NOX比

唔該曬湯巴

T技點法參考

我果隻係
Atk atkspd hp lifesteal

+1

如果有online transfer 可以試下用代購果d既 ～網上過數好快有

我聽日會開3會, 歡迎D有幾個FD一齊又搵唔到會有位一齊入黎

新手期就唔好諗咁多
DPS/補 就入公廁4屬
坦就入坦屬
推圖升LV升裝升T先

跟大佬實冇死

想課就課啦
不過我淨係課左18000石
計埋夠50000石要少一張UW卷就算

Lm

我小薯來

想問巴打 而家已經有THEO 血法 同奶媽 既專武

仲剩返1張專武指定卷 應該比JANE 定係 EPIS好

另外想問問 EPIS THEO JANE FREY <--- 咁樣O唔OK

我驚到時無人陪我玩渣
你會玩一段時間既我捨命陪君子

順便想問下如果本身剩係諗住練魔隊想刷刺客技書(魔免關)，係咪點都應該練隻物理DPS
定真係靠5星Clause高lv啲去solo

DPS專武一定優先，個組隊都OK，同我一樣

我果時係on99咁升左隻射Lin t1去打
而家用t5 scarlet轟落去

瘋巴

明白了

唔該唒巴打

另外想問下D紅寶石除左買英仲會唔會有其他特別用途

課左28000石 但擺左係度冇郁過

真係唔掂練下隻roi都應該過到
想威d練kasel

又有課長課金令我有驚玩

要咁多DPS做咩

JANE 專好似唔太食

課左 聽日試下帶唔帶到70龍

專心一隊物/魔先 練好一隊先再練第隊 免左咪帶隻低LV入去打最易果關拎下書仔

留名等carry

巴打覺得應該換返隻控場落去好D

我旅館個度溝緊MAIRA

起碼仲可以抽裝同買skin先，剩低等其他巴打補充
btw連有咩用都唔知就課28000

見佢個活動就夠期 所以課定先

BTW 28000石都係2000蚊姐

課長係唔同啲

我諗緊會唔會慢好多啫，不過既然巴打咁講咁我照做啦，都懶得再搞其他野，我自己都唔想分心

靠哂你鳥

咁初初未有卷用兩DPS正常既 今晚換隻控場會好D

有無公會有位???

又就黎1001

好多新手

傻既先抽野大坑 買平衫開下包位 買下新角之類

跟住瞓醒又一個po

熱鬧好過死寂

等湯巴1001

大坑係課長面前甚麼也不是啦...

攪掂啦...
都未認真玩就咁撚樣

1日3個post

個個未認真玩就課2000蚊，唔敢想像你地認真玩會點...